美國共和黨高層 Solomon 呼籲，將來國際社會要就黑警嘅暴行成立「香港國際法庭」，即係香港版紐倫堡大審判

美國共和黨高層 Solomon 呼籲，將來國際社會要就黑警嘅暴行成立「香港國際法庭(Hong Kong Tribunal)」，即係香港版紐倫堡大審判！

香港人你要正視一個問題，一班擁抱極權嘅大法官真是可以查出真相？

上水被捕手足被威脅「做死你太太媽媽」！

btw 梁家傑今個世代已經唔是老泛民嘅天下, 收嗲啦！特赦一個不能少, 否則我本人割撚硬你！

1.19

推

119

push

高官 法官 刑事專員 魔警 一個都不能放過！
想自保就自已搵定證據去證明你無罪啦！
但抱歉是服從就是罪, 你最好就篤鳩你老細！

根本就係同納粹冇分別

問Republican好過
btw關你叉事, 你都唔是手足

所羅門

獨立調查委員會 is a bullshit！(基本野, 但由大法官查條春咩)
WE NEED HONG KONG Tribunal 香港版紐倫堡大審判！

美國唔救 邊個可救

獨立調查委員會根本唔足夠, 全撚部都是佢地o既人。

馬道友本身都支持波打警察案個法官判女示威者監
列顯倫更憎恨人權與普世價值

Solomon是呼籲, 未成事o架！前提是你地要明白 獨立調查委員會根本唔足夠！比國際知香港人支持香港版紐倫堡大審判！

Push

[一齊推行動post][和理非必讀] 119天下制裁集會/大遊行

推到大家知, 真相要靠香港版紐倫堡大審判去搵出嚟！

覺唔覺
所羅門e2日講緊d野
好似有張牌行緊咁？

唔好得個講字 我等你

琴日出完POST, 叫大家要求老美擁有在港調查權 所羅門有沒睇我POST

同意

大家唔好笑, 黑警所作所為值得短暫恢復死刑

831

Big Big Push!

up

靠ha班笠水契弟真係蛇都死

關鍵時間都係美軍來了我領路

請手廣傳, 真相要靠香港版紐倫堡大審判去搵出嚟！國際聯合起嚟調查真相！而唔是好似泛民所講單單由大法官組成！

縮返入你老母個閪度啦

A tribunal, and powers to arrest and sentence convicted individuals.

好似推緊牌 風起了咁
決定左D野

要求短暫恢復死刑
只對有公權力而干犯嚴重刑案的人
如:律政司, 涉強姦/私刑/殺人警員

實行賤藉制, 黑警子女終生禁止考政府工, 抽居屋

五毛分清楚民主黨同共和黨先啦

多謝你重理我地

btw 沒點做Twitter fighter, 你覺得佢行咩牌？ 因為我見佢出過POST直屌日落帝國, UK need to choose either USA or CHINA

我要真普選

希望真係有呢一日

獨立調查都唔夠黑警知道咩係Day of Judgement可能會喊住要獨立調查。

中國人的性情是總喜歡調和、折中的。譬如你說，這個屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不容許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。”（魯迅）

pish

我一直覺得Solomon 身後係美國政府的最高層

知香港無大台怕香港人行錯而推出來領導香港民主化運動

黑警全部戰犯！

Twitter

所羅門爸爸可唔可以美軍救香港 我地錢大把養得起

希望係真

呢個先是真真正正Demand to The Free WORLD！！！

斷頭台

唔準抽新股

英國議員成日問我地有咩實質野可以做？就是用Hong Kong Tribunal 做切入點將Nazi同Chinazi完美掛勾！

共狗 唔交人 點咬到佢?

無錯！
香港所謂嘅司法獨立同埋法官
今時今日全部都係笑話

諗諗下應該下令銀行禁止做警魔生意
即時close mortgage acc立即還錢

唔跟就當金援恐怖組織

點制裁？ 去香港捉人？ 定叫中國政府交人？

衣食住行全部配給當出糧 想娛樂無可能

咪就是, 所以直情玩紐倫堡, 將CHINA掛勾做NAZI

TUI

唔好覺得中共唔會割席
無利用價值的警魔真係同中共有親咩

支持

一舖蛇咁得閑呀

呢個美帝做野, 佢提出呢個就有考慮可行性去做.
呢家需要香港人幫口將支那掛勾納粹.

我地可以點幫手
我地要全力促成呢樣野！！

要呀!

心水清

班狗已經驚到出口術人人扮白警

唔見呢排多左空白acc 9up咩

要出師有名先得㗎

再係香港口號式咁叫口號、嗌成立「獨調委」已經曬氣
不如集中火力跟所羅門先生條線行。

唔好再叫獨立調查委員會,獨立調查委員會太中性

而係審判警隊暴行

香港舉行一次有認可性既投票定係遊行 舉牌要求有效d

要有第三方團隊先有機會為香港人討回公道

Pish

所以唔好再講兩邊特赦先係正常
從來都係贏家話事，宜家我地要特赦手足同時審判班魔警

我一向建議紐倫堡大審判取代獨立調查委員會

唔係中性
係無意義
就算成立左，班委員咪又係個班畜牲圍威喂

唔好投票

支那玩掌心雷可以騎劫

一定要

一係全部坐監，一係攞返曬啲人工出黎

agree!!!!

Let them HANG.

香港絕大部分法官都奶共,係公民黨9up呢種叫保守
獨立調查委員會應該跟刑事標準,定罪要求好高

紐倫堡大審判其實可以玩到好毒辣一野清走班敗類

將來將來
幾撚時呀
香港人就黎比佢地拉撚晒啦

G chi左先

Sir this way

班老泛民根本痴線, 存心永續社運！

惡行

其實睇來睇去得何俊仁一條友發顛
其他人比人屌完已經笠左水無謂追殺

警暴大審判

真係贏再講
依加清算緊

美國特派顧問

其實是, 我不嬲屌所羅門慢慢嚟嘅, 仲叫9月投票 我真是一聲慘笑. 半年6000具不知名屍體, 捱到9月就死多9000位手足. 睇嗰勢注定港豬搞革命, 食黃店慢慢等

惡警暴行大審判

我覺得佢哋好惡

pushpushpushpushpush

佢明顯係美帝把口
美帝口炮之前既先行部隊

再者其實佢走去屌Uk 有種感覺係
你地屌緊 我又屌
有種親和力 我地好遠但又好近
方便帶/試風向
（反正uk對口單位又唔係佢有麥所謂）

推左先 大家LIKE同TAG多幾個人

初頭是是威是勢勇武攬炒, 到今日要行慢性經濟攬炒. 本身最強嘅勇武攬炒就是排共式大裝修, 但是錯過左時機啦(現在唔夠人). 靠淨低嘅覺醒都唔知有咩議題可以燒到再谷十萬勇武出嚟。

推推推

到最後連懵炳強都係白警

岩, 國際公審
但邊個出錢?

推住先

推
-----------
香港獨立 唯一出路

美國已經係想攪死狗隊同香港掌權者

而唔係郁一個半個大陸商人

關你撚事咩

推呢個 推撚到班狗仆街含家鏟

推
清算黑警

一步步黎好喎....到佢出委員名單 到時見人選唔對路先對國際公審?
D訴求成日變或多或少分散左支持既聲音

爸爸

721

Solomon個聯署仲未達標！簽名師！

唔需要

跟美國教練絕對無死

9upper

咁, 呢個可以是國際訴求？

陳雲

唔ff太多

有乜野行動可以幫到手

好呀 有無簽名 我要簽

之前英人權議員問香港人五大訴求是向中共嘅, 咁呢個先是向國際嘅？

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

無錯，炒三萬隻狗同鳩官家

行動post追擊都要不推文嗎

國際調查委員會

之前某個集會gphone都有提議過

幾時有d鼓舞既消息

佢係出名5毛

樓主5毛

唔是否定獨立調查委員會嘅訴求, 五大訴求好難改！ 藍絲部分人都等緊嗰所謂真相嚟打飛機. 主要希望大家與所羅門一樣支持HongKong Tribunal, 呢一個國際訴求

做咩鳩

學人轉移視線
解答下幾位失蹤巴絲係邊先啦

契爺

即係定義為, 港共唔成立獨立調查委員會, 所以香港人唯有向國際求救?

要搵大法官係都搵美國果d幫拖啦

真係成立到就好

而家有槍嘅話事，冇嘅死開

唔係

而係香港照叫5大

但國際上就叫 HONG KONG Tribunal同5 demands

Tui

why not both?

會唔會推番個波比港共正苦好D
佢地唔成立獨立調查委員會, 所以香港人先要向國際社會求救請佢地幫手成立香港版紐倫堡大審判裁判狗官黑警

好似沒有普選 唯有獨立呢句野咁, 有晒理據唔係突然變/加訴求, 易D入口

唔需要, 點解要比傀儡政權話事佔主導
港共獨立調查委員會仲大把位玩野,人選/權限等

美國已經開口直接打春袋,全面清算

咁, 點解獨立調查委員會唔可以加入國際持份者?

如果推動？

我覺得只係佢嘅personal comment...

直情要將獨立調查委員會組成包括國際持份者

見中科之前記者會好似好冷淡咁
其實就係講緊有獨立調查都可以係入面做手腳

可能紐倫堡誇張左, 但是獨立調查委員會是否應該包括外國政府？

香港人權及民主法案主要搞手佩洛西
係民主黨籍嘅

Yes sir

清算香港魔警！

Sorry,應該要推

有睇陳雲國師嗰本城邦論

或者淨係喺實用主義上，都應該爭取各方面支持

重點係
歷史以來嘅獨立調查委員會
從來無任何真正查到啲乜乜77出黎
甚至只係正苦用黎愚弄民眾嘅方法

光復後黑警起刑點應該要驅逐出境，根據佢有無做好事/壞事加減刑罰。最高死刑，最低都要坐2-3年。

做下靚坤對大佬b 做過既野都話要獨立調查

推 黑警死全家

香港人要實際做啲咩先可以幫助推動成立Hong Kong Tribunal?

我好想啲毅進狗被清算

[金融中心反擊戰；天下制裁]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片
1=停止美國所有基金買中國股票， 因為中國外交部華春瑩用911慘痛經歷， 諷刺美國人
2.停止用Morgan Stanley的msci做標準/改用恆生指數， 因為中國是大摩的大股東， 中國和伊朗區 勾結和提供軍火
3.停止貸款中國，因為中國跟美國日本北約進行軍備競賽， 借錢給敵人買軍火打自己
4.停止美國pension fund資金買入中國股票，因為中國用資金支持北韓 導彈試射
5.呼籲全球客戶、為了香港、為了正義~只選擇"不包括中國的亞太區基金"

首先唔是拉POST

幫手推

死刑太益左佢哋
慢慢折磨先係王道

p

老美會話唔人道

你又做過d咩呀垃圾五毛

有冇人知iOS 連登 app開Twitter link，點樣可以自動喺Twitter app開？

連登 in app browser冇login到，冇得直接RT好唔方便

係戰爭罪行

119遮打見

死刑仲唔人道啦
依家納稅人出埋錢比佢班撚屌坐監窩，好撚人道

講到黑警好人道咁

gogogo! 大審判日!

鄉黑強一方面指揮黑幫行凶, 縱容手下強姦殺人
另一方面就故意暴露便衣警引黃絲捉鬼想大家分化
近日泡製白警故事想留後路

呢個人同刑事檢控專員梁卓然係全政府謀略最高最陰毒的人

Gphone係話將香港警暴問題帶上聯合國

所羅門陳雲化

當然唔好死刑
班社會垃圾坐完工都無
做黑工hea慣去做m記

死刑痛得幾秒

凌遲

原來國C唔係9UP

其實我都聽到, 條泛民b隊

連登爸爸

呢個要大大力支持！
要爭取國際社會關注，支持成立Tribunal....

有用咩

國C以前成日講
人地以為佢未食藥
點知真係可以成真

頂唔順了

幾時成真

一早講咗，全民收集黑警同埋共匪嘅資料，包括埋你個鄰居，親戚朋友，收集晒佢哋嘅資料, 將來起義一嘢將佢哋消滅

比國際知香港人支持香港版紐倫堡大審判！

獨立委員會訴求升級級

港共所有全家早祖十八代
凌遲 加人掍

好想快啲成真

大家可唔可以ff少陣，呢啲係贏咗既結果嚟
輸咗既結果係有如下圖：

Push.

賤藉制,呢家野
應該藍屍 廢老 平行時空港豬都要受刑

仲要交嘅稅收比任何人高
要將呢筆錢幫助反受害者

半年犯法得取金錢， 宿舍福利 倒嘔出嚟

全香港射過催淚彈嘅地方 要做社會服務 清潔維修

仲有要整番個名冊， 佢地 家庭同個人資料要公開， 最少要有相同名， 佢地係香港 危險人物 對公眾嚟講有冇 武器都好危險

Pelosi都叫有用house speaker既權力過咗好多人權法案既
但係民主黨基本上仲係針對緊trump
不過我比較想知香港泛民做緊咩多啲

2,3年
你呢啲ON9仁慈 講得出口?
收皮啦

老師又中
政治清算不會饒過你

國C食咗藥講紐倫堡
Solomon唔使食藥講紐倫堡
結論：紐倫堡，眾望所歸！

梁家狗: 有險可守

咁跟yue大台總比跟泛民大台好既

今日比狗搜到槍果位手足仲有9個鐘就要提堂...

同時投票就係搭大台
呢樣野早係上年8,9月已經有人講過

咁黑狗就去唔到有份參與國際法庭嘅國家就算捉咗隻所謂白黑狗都要審到佢篤灰

希望唔係FF only...

推推 香港獨立

最低坐2，3年係講緊投誠加入我哋嗰啲呀。強姦殺人死刑，私刑/專業失德起碼十年以上啦。

叫佢地食蕉 乜投誠 只係比借口同仁慈放生佢 去發夢啦
要全部都要用最殘忍最痛肉既酷刑審判 全家都要受 起碼都要凌遲 同人掍
唔死都要賜予賤藉 做永遠奴隸 永遠受酷刑虐待同監禁勞改
藍屍廢老都要受 紅底法官都要受 TVB同袁志偉 成個港共 3屍13局 所有權貴 同謀 利益集團都要受刑

仲比佢坐完出黎咁好?
不如永遠酷刑虐待佢地啦

pish!

tui

嘩 搞到咁香港真係史無前例

你係連登講下就好，咁做嘅話香港人會變恐怖份子。港共份子刑一定要受，受幾多係要審判。審得判姐係有標準，有唔同罰則。連坐法好似好正，咁黑警仔女係手足你又點計？酷刑又有咩用？好似黑警咁施加不必要嘅痛苦又對香港重光有乜好處？大把納粹黨衛軍戰後審判都判死刑，好簡單槍斃就算。唔通猶太人唔憎佢哋咩。酷刑只會係獨裁國家推行係因為文明社會唔容許施加不必要嘅痛苦。黑警係仆街我都好想五馬分屍佢哋，但係我更想香港早日擠身甚至引導人類文明尖端，實施酷刑會腐朽香港人嘅良心，同民主背後嘅善良有衝突。

推爆

同意
但係其實無行政立法真普選既話就連獨立調查委員會都唔會有，就算有都係無用，公屋鉛水同沙中淺都搞過，最後都係無人需要負責無人需要下台

推爆佢

想做白警博求情就趁早 quota有限

Pish ar diu

審判得太善良啦 缺少報仇成份
良心善良??不如話太多都係法治膠 守法奴 貪生怕死 貪圖安逸 暴力潔癖 奴性重 懦弱既人，呢場革命 勇武付出6個月 其他既人就係太多和里非太懦弱 一係港豬 一係藍屍 拖累場運動升級 如果唔係有美國幫 香港小數勇武撐住6個月 靠佢地香港已經死左好耐啦

點解我覺得佢好癲, 但是好撚正, 維和部隊就冇啦, 美軍入城就可能。

應該仍然講緊成立國際法庭, 好似法論功器官被盜嘅ChinaTribunal, 即是嘴炮, 此Post已完 希望Solomon睇到呢個Post比啲Signal是嚴重到講緊The Nuremberg Trial

香港人反抗 + 美國助攻
缺一不可

應該仍然講緊成立國際法庭, 好似法論功器官被盜嘅ChinaTribunal, 即是升級版國際獨立調查委員會(好過大法官啦), 吹大左此Post已完希望Solomon睇到呢個Post比啲Signal是嚴重到講緊The Nuremberg Trial

Thz Solomon

衰D講，香港價值對外資來講唔細，唔可能失掉
個法院一定要成立，一定要有力。

班狗一出國就拉狗佢地就啱

大審判!!!!!

別人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿
原本國師真係堅
黑警流放西伯利亞

警隊冇人係無辜

香港唯一既希望

下下得個講字，大半年啦

Sir, this way

當審納粹德國咁樣審? 果時有絞刑 而家唔知有冇

講真都係得個講字啫
滅港都未搞掂

一定要

美國始終係重視人權同民主國家, 私下玩針對可以但明面上酷刑不行

我想講公民黨今日係香港01話要嚴懲涉嚴重傷人示威者完全on9
美國佬都無叫示威者交人, 親美媒體直頭唔講呢類野,呢個已經係表左態美國會暗中攬

同埋黑警強姦,殺人,殺到一堆人傷殘, 捉受害人坐監完全偏離正義

你要咁講嘅就全世界都一樣 同日本陸軍痴心罔想逼海軍同美國開戰一樣。你講嘅野同啲少壯派一模一樣，一樣指控山本五十六懦弱最後日本點大家都好清楚。勇武好重要就等於和理非無用？本來就係一場革命係全民勇武，為何逆天而行？係前線打仗嘅士兵係咪要好似你咁指責後勤部隊唔上前線打？仲有好多平民係防線後食花生又點計？觀察你做出咩事係外界判定你道德原則嘅唯一方法，香港人施加酷刑就係心裏面復仇嘅心態大於理智。打仗嘅士兵就算全家被敵人殺晒都唔可以施行酷刑，因為此風一長就會好似癌症一樣。呢個世界係唔存在只對敵人兇狠，但對平民善良嘅人，一味殘殺敵人嘅新香港警察/軍隊日後都一定會殘殺香港人。